［Telltale]Walking dead 新一季出咗無人理

第三季new frontier
屌你正啊喂

而家買有一堆嘢送
雖然之前已經買曬

今集有埋中文版喎

頭 5分鐘已經正到喊

有中文？即買

有pre order
一陣放工玩
今次係咪一次出兩集？

係，已經有頭兩個episode

係美服買都有繁中版
但ps4 港服都無得賣
無咩玩法 ？

其實之前個兩集做既大決定對今集有冇影響
佢開頭有得自己組織返之前既決定

btw Kenny :((((((((

劇透！

其實都估到season3入面一定會死哂season2剩底既角色
唔係既話支線咁多點整得哂
但我見到Kenny嗰個真係好嬲覺得好唔尊重依個角色
Jane個死法都好過佢多多聲
有唔少人因為咁 情願喺一開頭就話殺咗kenny算 至少咁樣嘅死有意義好多

Jane嗰個睇到我叫咗出聲
好多人都已經有推測佢有咗Luke嘅bb

玩完頭兩個episode
今集真係神作

Telltale 係整Walking dead 先有心機 ，
Batman ，games of thorn全部hea整

今集睇得出telltale好有心機整，telltale 既the wolf among us 同 tales from the borderlands 都做得好好
但係walking dead michonne 係垃圾，完全唔值

其實上一集既大決定有少少少少有影響就係clem受傷位置，如果係alone ending會好似trailer咁斷左隻手指，即係telltale 預設都係想Clem 自己帶住AJ生活

Kenny都算係英雄式離場，Jane簡直由頭到尾都係自私撚，唔想關心對任何人，唔想負責任

但只少都俾clem幫kenny快啲結束佢嘅痛苦都好 望住Kenny俾班屍抓同咬嗰下好心痛
我覺得Jane其實係真係關心Clem 不過佢係想私有化佢 始終season2嘅角色development做得麻麻 Jane依個角色唔夠深入突顯佢嘅好 搞到好多人真係諗都唔洗諗一定揀Kenny 在我立場我唔係好中意season 2堆人 Luke,Jane除外
Sarah,Rebecca嗰堆真係負累嚟 煩撚到仆街

繼續推
推到出episode 3

變左劇情討論post

Kenny 都話咩都feel唔到就無謂浪費子彈
我對jane真係冇乜好感，佢係想將clem私有化，似係想用黎代替佢個妹咁，但同時佢盡量唔想關心人，怕受傷
我認同你話Season 2同（同埋michonne）既角色都好煩膠 死左都冇咩感覺

season 2啲人死都多數都為死而死 for shocking value 到後面已經冇咩感覺

好似好過上季

睇得出今次好比心機整
2個鐘幾乎全無冷場

呢幾集有幾個位都想重玩睇下有冇分別

阿嫂撩扑野

走佬都堅決拎kenny頂帽！

根本唔想帶咁多角色入第三季先開殺戒
但第四集尾真係好鬼吊癮

點解我玩嘅 好似同你地玩嘅好唔同

我冇見過kenny 喎